今日咁凍，唔知吳葦茹小朋友會唔會凍親呢

同埋佢爸爸好返未呢

一正評一祝福
一負評兩祝福

重有張呢

呢啲都要鞭

冇人關心子晴嘅外耳炎

除左HJ兩Q外，個人黎講頂唔順呢種人人大叫加油既回覆 會打冷震

放過人啦

唔知最尾有冇離婚呢

其實可以del message

個陣未出

啱啱先醒起呢個名唔簡單,有典故架

縱一葦之所如，凌萬頃之茫然
前赤壁賦

葦如爸爸賓州損，佢痛到叫喊

加油💪

痛到叫喊係咪傻西瓜d fd

最虛偽回覆

唔敢想像葦如大個咗google自己個名會有咩感受

新會然?

仆街笑咗出聲

冇人關心葦茹爸爸賓周損

新到上年嘅嘢都唔知

呢啲唔係淨係連登流傳呀，應該今年先識上網
btw,whatsapp就係因為呢單野而推出del功能

又拎返出嚟

祝葦如爸爸快d好返💪💪

新移民

全世界咁多用戶既whatsapp會因為香港一個用戶既粗心大意而推一個功能出黎？

吹大D吖笨

重有姐夫呢

ig就真係為咗香港而del咗#ptgf呢個tag
有一晚上唔到ig 第二日就冇得search #ptgf呢個tag

屌

細個識一個葦茹 好臭

加油💪💪💪

old news is so 唔識串

做乜撚

又loop

其實佢老婆喺個group到 唔知睇到會有咩反應呢

btw 加油啊吳葦茹小朋友

係

笑到停唔到

無計，小朋友上網唔撚識用腦諗野

仲勁過我老婆個妹

好撚醒呀你 社會垃圾 你老母生出你黎都係等死架啦
快d行啦

吳葦茹爸爸走得太前，如果訊息回收功能早啲出...

周咖兒爸爸好有狗公feel

學到野

如果個時出左del message

好少男人會喺女人堆出聲仲要喺依個emoji

香港唔配有佢

亮點在組員名單

binc

亮你老母
你個地中海頭就亮

加油呀！

咁難得無咩人記得，又bin
老豆多得你唔少

社會垃圾？關乜撚事？
生我出黎等死？乜你唔通生出黎係等住比我屌爆你個菊花？
月入8k都算係社會垃圾咁你係乜撚嘢垃圾？睇你都係隱青果堆，成日淨係識得係連登打飛機攞成就感

睇到到尷尬

條友咁攪笑 真係唔應該死

幾時可以變返以前咁

唔識/唔知頭唔知路就出少句聲
回覆前CHECK清楚下自己講既野有冇錯

錯左俾人屌就唯有潛架啦仲要死撐
知唔知醜架

笑撚死月入8K

人地社會精英黎

兩位事主之後嘅人生點過

大家覺得吳葦茹爸爸大鑊D定姐夫大鑊D?
爸爸可能都係面對唔到女女同學同家長，但姐夫應該面對唔到屋企人😂😂

發生咩事

啲回覆仲尷尬過姐夫同爸爸張圖

點解要笑人

Sor新會然
係咪潮文嚟？

似係

屌你老母大笑左出黎

其實男人咸濕好正常, 一家人圍內既事應該好快冇事.

但HJ2Q柒到全港都知 真係俾人講成世

一個開名一個無開名
你哋話喇

又HJ2Q賓州都損

原本仲有下文 有冇人搵得返張相

呢單仲大鑊

仲有安全套兄弟姐妹團先正

吳生都仲可以瀨朋友去玩HJ2Q，但姐夫真係人贓並獲

話係個fd sd比自己
自己再copy埋d字

好大怨氣

似係改圖多啲

真心?

你咁醒既